有冇人會妒忌D FD係咁有人約?

最近冇乜人約,成日放學自己係屋企
開親fb, wtsapp, ig 就成日見到堆FD約人去邊到邊到玩
有d仲係幾個共同fd一齊約出去玩
明明唔關我事咁但係唔知點解就係會好妒忌就算我唔得閒都想佢地有通知下我
有冇人明?

我都想同佢地一齊玩

我同妳玩

明明見到都有傾有講
但係玩個D好似永遠唔會預我咁

慘

因為你唔重要

fuck my life

主動約囉
唔係靚女就要主動d 架啦

我有呀
明明我主動約佢地都會出黎
但係我唔主動佢地就真係唔會主動約我灰9

因為你冇朋友

自己組團啦

same here
永遠就係核心嘅外圍

我都覺

唉

係每個圈子入面自己永遠都係唔重要嗰個

屌
慣左，自己打機睇YouTube算

可有可無咁

我都開始慣

有無試過成班fd出街走到一半發現根本無人理你，然後決定自己走，亦都無人留意到你走左？

畀個正向d 嘅回答你：
如果fd唔搵你，好簡單，因為你地唔夾。道不同不相為謀，成件事本身已經勉勉強強，根本唔適合做fd。

你要搵自己興趣，用黎發展個人魅力同風格，從以搵d 志同道合嘅朋友。志同道合就會搵你。